一人幾首歌係好撚難聽 但keep住洗你腦嘅

GOT 7 嘅Just right
好撚柒難聽 隻舞都唔好睇
但係我個腦係咁媽媽媽媽媽媽 嗚嗚嗚嗚嗚
救命

利伸 無惡意 係唔覺意聽到

大家分享下

Yuu

野狼Disco

愈難愈愛

y u u

Don Don donki
Yuu

夏日熱辣辣

oishi supa

點解要攬炒

腳底按摩·唱歌

啊哦
啊哦誒
啊嘶嘚啊嘶嘚
啊嘶嘚咯嘚咯嘚
啊嘶嘚啊嘶嘚咯吺

Y UU

揮之不去

哀斯soo爬

起來

一入黎又聽到YUU

jar jar pakistan

Y! U! U!

LMF首愛多一點點

哦依哦
哦我
哦依我柯柯